高質靚仔club

入黎分享下你點溝死女

明顯你唔係，因為靚仔d女真係會送上門

浮雲哥

Cheers

溝到了嗎 你今天溝到了嗎

我送你的花 你不回答

你溝到了嗎 dadadada

聽落好簡單 但...

比女溝多
試過兩個女性朋友鍾意我
搶到絕左交

好岩喎

講真

吹水死全家
去旅行單獨出去獲獲都被搭訕
去club會比女請飲酒

但你知港女眼角高架啦

明明濕哂都要扮高逗

呢個真
外遊比香港 被搭訕機會真係多
由奇日本
單獨出去一定被搭訕
有次去首爾
都係
香港除左落club同圈子內被搭訕同表白
真係未試過好似外遊咁係街被搭

Clubbing 都比女表白

Ching 一定好撚型

有咩吸引到D女

Club唔係表白
請下飲酒咁
有d有下文

型就唔敢講
18x高
比人話似韓狗
由讀書到做野都有比女溝下咁

咁多數係坐台定舞池玩？

屌 似韓仔 玩哂 完

初哥玩個陣去舞池Un
之後純粹同幾個fd係club bar台飲
都會有女叫坐去台
後尾有自己地方 無乜落club

岩

好想試下一晚做齊三步曲